<img src="https://welastic.pl/wp-content/uploads/2020/05/cropped-welastic_logo-300x259.png" alt="Welastic logo" width="100" align="left">
<br><br>
<br><br>
<br><br>

# DLA INSTRUKTORA

### NIE KOPIOWAĆ DO MATERIAŁÓW!

#### Do wykonania tego laboratorium potrzebe jest wcześniej utworzona rola, pozwalająca API Gateway wysyłać logi do CloudWatch. 

1. AWS Services -> IAM -> ROLES
2. Naciśnij przycisk Create role 
3. *Select type of trusted enity* ustawione na **AWS service**
4. *Choose a use case* wybierz **API Gateway** z listy ponizej.
5. Kliknij **Next:Premissions**
6. Kliknij **Next: Review**
7. W polu *Role name* wpisz nazwę tworzonej właśnie roli. 
8. Kliknij **Create role**
9. Skopiuj ARN utworzonej roli w celu przekazania jej ucznią. 

## Zakończenie 



<br><br>

<p align="right">&copy; 2022 Welastic Sp. z o.o.<p>
